有冇人好憎老豆老母節？

型式化，虛偽

大家一定要反抗

比班人扮孝心 打卡架

啱呀 當年兒童節乜都冇送 憑乜要我送

呢啲係香港正常的社交禮儀，包容下喇，係咁撚假嫁喇

任何要洗錢送指定對象禮物的節日都係商家死全家的狗節
包括父母親節情人節白色情人節元宵節復活節聖誕節週年紀念等